換裝OS既SSD有無方法唔重新安裝

SSD256GB唔夠用,想換隻1TB左右
但係好多SOFTWARE要裝,又要續隻入返LICENSE
有無方法可以直接搬成個OS過去又唔會有問題
MIRROR BACKUP 再RESTORE掂唔掂

GOOGLE CLONE DISK / CLONE OS 大把教學

Clone disk 都係一個唔洗再裝過曬嘅方法，不過如果你啲software 有 類似 Aftereffect , photoshop呢啲你可能會裝plug-in 嘅 software 你用用下就會發現啲plug-in 用唔到，要重新裝過
我之前都試過clone ，最尾都係由頭裝過曬

咁啱有PHOTOSHOP
咁樣其實都幾煩.開左想用果個功能先法現有問題
有無方法係比較完美咁搬

我見大部份都係要用SOFTWARE黎CLONE
本身WINDOWS係咪無呢個功能唔遇你會咁換OS既HDD

我用過一次clone 喳，之後都嫌麻煩 無再clone，裝過仲快
我剩係識咁 可能其他巴絲有方法

google macrium reflect
免費clone